中國足協譴責Nike「錯誤行徑」 稱保留處理合約權利

報道指出，不論是中超還是國家隊，都與Nike有長約在身，雖然雙方保持了長期的商業合作關係，但認為觸及到「國家尊嚴民族團結大局」，就沒有任何轉彎的餘地。

「新疆棉事件爆發以來，中國足協和職業聯盟籌備組高度關注，並緊急就此事召開了內部會議，對耐克公司（Nike）在棉花原料選擇上的錯誤行徑表達了譴責。對於耐克此番的錯誤行徑，無論是中國足協還是職業聯盟籌備組，都將保留進一步處理同耐克合同的權力。」

講咁多 解左約先啦

中國足協保留追究權利
罰番nike轉頭

收到風
支足已經準備杯葛卡塔爾世界盃
唔會參加
因為根本入唔到

係杯就連外圍賽都杯啦

eason 出個咁既聲明咪得囉

So that’s it?

從來只有民間抵制到盡
官方只識口交

好似啲濕鳩學生會乞食物贊助但屌柒人地難食兼追究責任
肉酸到

強烈讉責 但照收贊助？

保留到完約為止

中国人有種，唔好收Nike一分贊助

NIKE呢一野慳番唔少錢

算吧啦支那狗
Nike可憐你先唯一一個肯sponsor你

參考

為什麼NIKE不趕快撤銷聲明、道歉了事 ? 重點不在BCI 而是《防止強迫維吾爾勞動法》

即係唔解
繼續幫nike 奶

咁巴閉唔好去踢世界杯外圍賽囉

自己搵果d 19國家搞返個小圈子比賽

保留

笑死人咩！即係跪

已經連續杯左好多屆啦

又係撚尻啲小市民
個個燒鞋之類
有錢財團就乜都唔做
中國人真可憐 活係洗腦教育入面

底層又要急轉彎

單春：今次死蠢左Tim

估計Nike好快跪

即係錢照收